{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/kevin-home-42.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "케빈홈42"
    },
    "text": "ケビンホーム42は大邱中区鳳山文化2ギルに位置しています。 この宿では無料Wi-Fiと都市の眺めを楽しむことができます。 国債補償運動記念公園とキム·グァンソク道が近いです。 国債補償運動記念公園までは13分の距離で、キム·グァンソクギルまでは1.1kmの距離に位置しています。 宿の周辺にはイーワールドと大邱スパバレーがあります。 イーワールドまでは4.1kmの距離で、大邱スパバレーまでは11kmの距離にあります。 宿は 1 つの寝室と薄型テレビ、キッチンが備わっており、エアコンもあります。 宿の近くには大邱薬令市韓医薬博物館、Gyesan Catholic Church、Gyeongsang Gamyeong Parkなどの名所があります。 最寄りの空港は大邱国際空港に7km離れています。 宿泊施設は大邱中心部から4.3kmの距離にあり、実際の移動距離は変わることがあります。 チェックイン時間は18:00からで、チェックアウトは14:00までです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "Kevin Home 42はどこに位置していますか？",
            "answer": "Kevin Home 42は大邱中区鳳山文化2ギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Kevin Home 42では何ができますか？",
            "answer": "Kevin Home 42では無料Wi-Fiと都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Kevin Home 42の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Kevin Home 42の周辺には国債補償運動記念公園とキム・グァンソク道があります。"
        },
        {
            "question": "国債補償運動記念公園とはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "国債補償運動記念公園までは13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "キム・グァンソクギルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "キム・グァンソクギルまでは1.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kevin Home 42の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Kevin Home 42の近くにはイーワールドと大邱スパバレーがあります。"
        },
        {
            "question": "イーワールドはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "イーワールドまでは4.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "大邱スパバレーはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大邱スパバレーまでは11kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Kevin Home 42の宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Kevin Home 42は1つの寝室と薄型テレビ、キッチン、エアコンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "Kevin Home 42の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Kevin Home 42の周辺には大邱薬令市韓医薬博物館、Gyesan Catholic Church、Gyeongsang Gamyeong Parkなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は大邱国際空港です。"
        },
        {
            "question": "Kevin Home 42は大邱中心部からの距離は何キロですか？",
            "answer": "Kevin Home 42は大邱中心部から4.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00からで、チェックアウトは14:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 589
    }
}